24歲，生左兩條白頭髮 你問我答

你得返幾多條頭髮？

成頭都頭黑色既短頭髮

24先有2條頭髮
仲要係白
點做到

兩條白色頭髮幾長？

生左兩條白唔代表無其他黑頭髮

7-8cm左右

我後生過你
成頭都係啦
得2條都要開po

有幾出奇

就快死

請節哀順變

咁係咪唔開得post?

冇

多謝
連登有愛

係

sor囉

要幾錢帛金?

盡做ok?

Ok

點解咁多負評

見你咁慘仲正評？

你又啱
但我想要正能量

關我咩事？

24歲有白頭髮係基因有問題
將來生癌風險俾正常人高12倍
我有朋友就係咁有癌
樓主請每年身體檢查

咁你又入黎

真係架？
多謝你